今日太子站非送頭

感謝仲有出黎既手足

陰陽眼手足仲見到佢地係度俳迴 根本連法師都封印唔到

唔好撚狗 屌狗
屌完未必你受 可能你身邊既手足比人捉